一人一個超痛ge經歷（肉體上）

我先

手指慘刺，係醫生幫我夾出黎個陣超痛。

因為我係慘到去手指甲遮住個d位，所以醫生首先整開左一忽剪甲（唔知剪定𠝹，個陣冇望），然後打左兩支麻醉，等左陣，佢就摸我個隻手指，見我冇feel就開波，佢個plan係用鉗撳住個位>用手術刀𠝹開>用另外個鉗夾出黎。

但係仆你個街，佢一擺個鉗落黎個下已經痛到痴線，個度係你指甲護住最深個舊仔肉呀！平時剪指甲手殘剪深左都要痛幾日，佢依家直情係用硬物撳Q住佢，嘶....諗起都有餘痛。

但係未完架，佢見我咁大反應，就補多兩支麻醉，我都唔知係好事定壞事，因為佢又要拎佢個鉗咁多次個個位，不過對於呢種十指痛歸心ge感覺有心理準備，我冇縮得咁勁，但真係好撚痛，我唔知佢幾時𠝹開左個傷口，我淨feel到個種痛令我睡意清0，好清楚感覺到咩叫肉體上真正ge痛，到佢用另外個鉗夾條刺出黎ge時候，我又多一痛，因為個夾又接觸到個舊嫩肉仔。

下一秒，佢走拎走曬d夾，同我止血，個下，我有d想喊，唔係自己覺得想喊，好似係身體頂完咁大痛楚，停落黎就自然牽到呢條神經，但我忍左，冇喊到，不過隻手指仲有d餘痛，但比起岩岩，係小巫見大巫。

醫生幫我止完血問我：要唔要留返條刺紀念？
我：

肺積水 加拿大對落插2條喉入去抽水 大概入到3-4cm 雖然有局部麻醉但都feel到有野插入去痛到仆街

撞車
痛到暈左

以前lift門係人手打開
俾佢夾到手指
隻手指即刻紫左
痛到暈

腳趾公/頭撞枱腳

唔算係超痛，細個摸到䉀底有啲毛咁嘅野( 嗰陣以為真係毛) 屌一揩到隻手掌即刻痛到縮，一望屌你老母成半隻手掌都係刺，密到好似頭髮咁

掹尿喉 火燒既感覺源住尿道直指馬眼 過程中 條仆街仲要係掹緊途中疾一疾 問我會唔會痛得濟 我心諗 一下過啦 屌你老母

穿鼻環
支針篤穿鼻中隔果下真係

呢個post好痛

鼻竇檢查同清手術後血塊 伸勁撚大枝鐵管入去撩呀撩夾呀夾

唔是我 係我呀婆

有一次我呀公 呀婆 同我媽子 搭的士

咁我呀婆上完隻手放左係車門到 因為佢隻腳唔係咁好 要扶住上

但我呀公又睇唔到 一野拍埋門

成件事係我呀媽講比我聽 聽完我唔敢問之後點

聽到都痛

抵死

暫時最痛淨係經歷過紋身

駁骨個陣

細個手指係門隙 比人大大力關門
條友仲要成分鐘之後先開番門
成塊指甲冇左

台灣洗傷口
啲麻醉藥廢過屎
無哂忽肉佢仲狂捽

腳趾尾撞枱腳

驚你痛慢慢搞，慢慢問係最仆街

小腿燒傷生肉牙，洗傷口係到剪

肚痾個屎眼俾火燒

踩倒lego

撞邊度？

比魚咬

幫我做facial個阿姨建議我去線面
話線走d面毛乾淨d同用護膚品效果會好d

佢線左我成塊面 線到兩邊下顎痛到不斷流眼淚抽搐
果陣我真係痛到想起身打郁佢

完全唔比人抖下

比個女仔踢春袋踢左半個鐘，之後個袋中間瘀左噠紫色，好彩過幾日無事

生仔

諗起呢個

嘩唔敢睇
出返去先

踢左半個鍾 ？搞乜鳩

反包皮

哇 呢個Post 睇見都痛

係操場食野,點知一個波飛埋嚟,枝竹籤插左入手

為左兄弟比大佬插爆左隻眼

微雨踢波跣腳
頭落地，痛到個人只可以圈埋一舊，出唔到聲
照X光頭骨裂左幾CM

我天生骨已經弱，細個唔知食到肥仔咁跟住有一日打波拗到，痛到瞓咗喺度都唔敢郁都好痛。即刻叫白車入急症照完話我天生骨弱，腰間近屎忽個接駁位有骨裂。
嗰陣痛到要用呀伯嗰啲手推行，行都唔想行，坐、行、企、瞓一樣咁撚痛成日瞓瞓吓痛撚醒或者失眠。
嗰陣真喺辛苦到喊，先得嗰10幾歲，宜家17歲行街行耐咗企耐咗都會赤赤痛，開始做緊gym練好啲腰部啲肌肉。

仲記得細個果陣，同啊哥係三號風球下去海皮追風，果陣時我係著拖鞋，去到碼頭睇人釣魚時，跑跑下唔小心俾個魚勾倒勾到雙腳，個勾都幾大個，好驚唔知點算，跟住行番屋企俾老母屌到仆街，最後帶左我去醫院做手術。

望住d字好痛

骨折/骨裂係好慘，冇痊癒兩個字，我細個貪玩成層樓梯跳落黎，落地個下頂唔住度力，屈左下，個陣照左冇骨折，但呢家有時會無啦啦痛一痛

醫生電傷口

緊係jer痛

㩒鼻哥啲黑頭

最痛一次應該係小學時由上隔床跳落地
腳板踩中個3腳插頭

利申: 左右腳都斷過骨, 但都唔及果次咁痛

呢樣野 真係細個 先敢玩

大個左 平時跑得多 都會損

仲跳十幾級
真係攞自己個膝來玩命

爆肺
係醫院做急救
半身麻醉，開刀果陣仲得痛，要打多劑先麻到，點個麻得皮果陣麻唔到裏面果層；
大大條膠喉筒入去開開刀個位抽氣，痛到標左十分鐘冷汗

SM

你本身係M?

用釘書機釘自己啲手指
諗返起都覺得on9

細個個陣唔小心踢左落個暖爐到， 跟住成隻腳趾裂開左，裂左一半見骨，之後睇住佢埋口其實幾爽

個次左腳 之後仲有次右腳
右腳個次冇後患，可能因為有經驗

有次通頂做功課，要用𠝹刀cut本書
點知唔小心冇收好手指
手指頭一邊既肉連同d紙都cut走左
之後流血不止入急症洗傷口

之後個護士用力合埋我傷口睇可唔可以縫到針，發現傷口太大合唔到直接洗
用消毒藥水再大大力印傷口果幾野痛到我畢生難忘

以前細個貪玩
隻手順住扶手電梯條帶 唔放
去到尾果度夾左係入面

腳指公踩生鏽釘,老母帶我去睇無牌醫生,洗傷口支棒大過傷口,條友仔瘋狂"轉"同"銳",我大叫救命,痛到pk,最後都係要入醫院

係，約個net fd踢

痴撚線

洗傷口真係好痛 我夜晚整親隔左成日先洗
傷口開始有d焦想埋口佢同我捽走哂d焦再捽走傷口嘅沙石

俾條女踢甩左腳指公隻腳甲
個痛黎得有啲慢
但一黎料就坐左係地下成個鐘郁唔到

X2
諗返真係屌佢老母

細個比岩岩煲好嘅熱水淋落隻手到
睇住自己啲皮熟曬 再縮曬
之後露出啲粉紅色嘅肉
真係痛到爆

係平衡木跳完動作企唔番係條木上面跌左落去，撞到小腿骨裂左行路都行唔到

我都試過，脆弱的jj 插住黑人大棒咁
掹出黎真係人生最痛

細個係公園爬鋼架，落返黎隻右手除左手拍公外，插左勁多勁細似毛既物體係四隻手指到，一摸就好痛，果到加埋有百幾二百人木

爆肺

拔完智慧齒, 麻醉藥過左個一排...

細個係公園爬鋼架，落返黎隻右手除左手拍公外，插左勁多勁細似毛既物體係四隻手指到，一摸就好痛，果到加埋有百幾二百條，後尾夜晚去醫院，唯一可以做既係用鉗逐條逐條拔，由十二點拔到兩三點，途中換左幾個護士，流到成手都血同震曬，最後都拔唔曬要住院
點知住左三日就自動甩曬

你唔提起我都唔記得我插過
最on9係插左成個星期最後話唔洗做手術
即係插黎係多餘

係大陸縫左七針腳板底（冇麻醉）

條脷生口腔潰瘍（飛滋）
俾老婆捉去飲涼茶
果間野有招特效嘅消炎藥
佢用棉花棒點少少，再搽落我條脷粒口腔潰瘍...
-> -> ->

細個好型咁係枱跳落地下 地下有粒lego

個經歷係琴晚既
因為琴日做完運動 d肌肉酸酸地
所以臨訓果陣走左去搽安美露
本身都冇野既 但訓到半夜成個人好似俾火燒咁
全身勁痛

背隻生蛇，生左兩個月都無睇醫生。肉體得以昇華，每郁到背隻嘅肌肉，就好似比把刀刮啲肉咁。果時小學生唔識咁多，一路死忍。到最尾成個背隻開哂花啲肉爛哂先去睇醫生。打支針兩日無事 ，果種痛好似喺地獄被人24小時拎刀插咁

無落麻醉藥割包皮

我都係手指插刺落手指尾，但返緊工無得出去睇醫生。
成枝刺入晒去，最後問同事借咗個剪甲鉗一野剪開舊肉自己拎返枝刺出來做用消毒藥水消毒

最痛係自己親手剪開自己隻手指果下

乜野黎

踩左落個皮帶扣道

針清痤瘡
了開傷口再伸支針入去了d 儂出黎

做手術開刀放濃
做完未可以縫埋
5cm長 未縫個陣好似有個洞咁
每日要洗傷口
個護士一野倒d藥水落去跟住拎d綿花係到摔我隻脚個洞
痛到仆街

流鼻血止唔到血入院
塞左6條棉條入鼻
生不如死

隻手比車門夾 仲要係大力...

Jer jer 抽筋

比滾水淥

襯人地訓左
塞條賓週入汽水罐
轉個汽水罐 轉到條友扯旗
拍醒佢 再一野拉走個罐

包皮環割手術完成

利申 發夢見到

試過一次 爽歪歪

包皮夾鳩毛扯旗

十幾年前做香港BB, 要裝電話插座,用錘仔打碼仔個時打咗落隻手指公嗰度.
成隻手指公紫晒,重要做完個 job 先可以處理隻手指公,真係一路做一道痛.

捐血
個人一插枝野入黎嗰陣心諗點解咁撚痛 已經插咗入去都仲痛 明明上次一下就得仲無乜感覺 點知跟住佢就同我講：唔好意思 呢枝唔得 依家幫你拔返出黎
我嗰陣係 跟住一望過去見到佢係咁抹緊啲血
跟住再插另一邊無事 我捐完一睇唔得嗰邊成達瘀咗 五蚊銀咁大達 綠綠地又紅紅地咁 我一郁佢又痛 個人仲問我要唔要去瘀膏

之前做壽司，刨蘿蔔絲，隻手一野隊左落刀片到，手指甲都無左四分一，開始時唔係太痛，但係眼前一黑，見到好多雪花，之後痛到hihi

生蛇

洗傷口 拆線

菊花比人

裝機械鎧嗰陣

講咗4頁，都未有圖

睇黎我咬柴呀
半空跳起比人扯落地, 撞傷左盤骨呀
頂多都係連續傷半年

係呢個post到真係小巫見大巫

跌爆下巴冇麻醉聯咗4-5針

掃左4頁都無人講破處痛既

最後點好返

我生蛇兩個月忍咗都無事，喺之後個身體有la

頭頸手腳腰都有事
手同腳斷左
其他無咩大礙
果陣仲細個 暈果一刻出現人生走馬燈

你係牛？

係咪打針就冇事 做咩要忍

我都試過 痛撚到
果幾晚留廠一邊鼻塞一邊藥綿 個口第二朝起身乾到龜裂

生蛇我又唔覺好痛 係好似比電電咁
睇醫生幾日就消 診都無覆

細個玩個陣隻尾指唔小心插左落床邊
成隻尾指既骨歪晒，然後郁唔到
老豆即刻帶我去睇跌打
跌打佬比條毛巾我咬住
之後夾硬咬返正條骨
到而家隻尾指都出唔到力

紋身 尾龍骨個位

踩釘， 隻腳同地面連成一線。
拔出黎果下。。。真係痛到叫老母

之前嘔到七彩，5分鐘嘔左幾鑊，然後插鼻喉洗胃

urethrogram

瞓教當中突然急性肺炎痛醒
以為自己拍緊Walking death要爬起身
個肺好似中槍咁痛重要呼吸唔到
之後睇醫生成個肺花晒
初中無返個幾兩個星期學

你喺病發初期就睇醫生當然無事。。我細個老豆唔理我兩個月好似俾閃電電啊

生蛇上眼之前
痛到想插鳩自己隻眼

pe堂打網球學網球王子重擊扣殺
直接毆落睪丸到

過左黃金期 之後食特效藥效果都唔大
同埋呢種病後遺症好勁
我生完過左成年 個位仲痕緊

好細果陣比我妹用塊鏡爆頭
好彩無玻璃入腦

踩到lego

唔理咁慘 我老母聽人鳩up生一個圈會死
就啦啦臨去睇了

廿歲既時候食道同氣管中間有個瘤，做完手術之後由氣管、食道一直痛到出表面，但因為做完手術聲帶傷左，連講嘢都冇聲，當時痛到連嗌到嗌唔到 做完手術第四日要抆尿喉，抆既時候條Jer係好似俾火燒咁 跟住仲要話麻醉藥會令個肺積左好多痰，起勢咁逼我咳d痰出嚟 咳到傷口又劇痛，繼而搞到要抽痰，嗰時足足抽左一個禮拜痰

碎菠蘿蓋

陣痛

睇到都覺得好痛

我是來留名的

前幾年脊椎發炎
一坐低又痛 訓又痛 行又痛
依一種痛真係痛到入骨

比門夾爆手指弓

以前細個瞓啲濕鳩床裖
有一日無啦啦彎唔到腰
一彎腰就好撚痛
剩係可以踎低
返學跌咗支筆落地都執唔返
好在過咗個幾兩個星期就無事

傷左半月板鎖左膝
仲要行番歸

係喎！
其實人生中有好多超痛經歷不過我通常之後就無野，
但講開拔智慧齒，真係一生難忘
DLLM又話落咗麻醉藥唔會有feeling,
明明仲覺得痛條仆街牙醫趕住收工咁一尾話無理由架，
一尾死命扯 搞咗大半個鐘都未掂，塊面腫L曬，
仲搞到我以為自己渣ga

點知第二次搵咗另一個醫生，
你老味十五分鐘搞掂
感覺完全不同
之前個牙醫正一黃綠

讀緊護校都好明白你地即感受

抆尿喉

剪走生左內肉嘅腳甲

屌睇到我好撚痛

做完手術醒返個傷口痛到仆街

C眼附近生左粒瘡要開刀放膿
之後要連續成個月去洗傷口
即係要將條粘滿消毒藥水嘅棉條入去一個無咗膿嘅肉洞喪撩
頭幾次洗真係痛到標晒眼水

比個櫃邊撞腳趾尾

切野切左手指公一忽肉出黎

呢個step 1嚟, step 2先甘
喺條喉度倒啲「拿」嘅藥水入去, 「拿」損肺部, 等佢好返結焦痴埋

著拖鞋係走廊踢波，踢落鐵閘度，腳指公即時爆甲流血
諗起都覺得痛

右肺collapse 要插喉呼吸
有一日要抽組織驗 局部麻醉都無拎用
一插落黎個下痛到hihi 真係呢世都記得

搬抬撞親腳指公
隻腳指公立即發紫 係腳甲底入面
痛到仆街 仲要冇晒力 行路都
去左急症睇 排左幾粒鐘啦
Keep 住冇力 唔太郁到咁

個醫生係我腳甲上面用鑽左兩個小'隆隆'
然後放血 散返啲瘀血呀
咁就搞掂

跟住隻腳甲慢慢慢慢
腿甲 成塊甩左出嚟
好彩生返一塊甲

十指痛歸心呀
有字唔記得點寫

操完腳第二日

眼角爆左 係眼皮 冇麻醉針返好個傷口

我都試過

巴打身體咁差

細個果陣燒條鐵棍
放左落地下一陣 拎左另一邊
隻手半熟

仲有割包皮麻痺針隊龜頭

呢個小手術我通常自己屋企搞，
不過早兩日好多巴打問

做手術開刀

睇到都痛，都係出返去

見到呢個post已經覺得好痛

我都試過
行行下路都痛

細個返鄉下探親
天寒地凍諗住快快手沖完涼暖笠笠
見到沖涼房有盆水咁好
二話不說就倒曬攞個背脊度

我屌。你。老。母
盆水睇落唔係幾多蒸氣以為啱啱好
點知一淋就痛到叫出嚟

鄉下二叔聽到即刻的我去客廳用火酒搓背
一個禮拜之後好
成塊成塊死皮甩出嚟

冇你地咁誇張 只係細個用電蚊拍拍鼻同埋一手揸落細針仙人掌

睇到起雞皮

釘書機大大力釘手指

諗起之前有個新聞係話兩個春袋打結

跳降傘開唔到

跌斷手，手腕對上兩條骨整整齊齊斷左
成隻手係樓梯型
屋企人帶左我去睇跌打
佢地唔信西醫打石膏，我仲細無計啦
睇跌打要格硬拉返直隻手
兩三條友負責㩒住我全身，個老師傅負責拉正我隻手
我嗌到成條街都聽到
成個過程無麻醉藥或者止痛藥
跟住嗰晚瞓覺先最辛苦

插完尿喉第一次柯尿痛到仆街

一日踢中三次腳趾尾 舊骨踢到移位

試過 仲痛過之後做手術

唔小心成大盆滾水剝落隻腳度，到而家都仲有好大個疤痕

小學有個同學釘左隻手指之後好冷靜舉手同老師講去保健室 見到都覺得痛

打波撞到春袋
痛到起唔到身
打拳都冇咁痛

照胃鏡腸鏡, 跳一層樓梯跌斷腳

釣魚解條金古唔小心比佢拮中食指

斷腳 比賽跑步太激大脾骨中間斷開2份
跑緊第一臨最尾100米 跑跑下聽到 啪 一聲唔知咩事 feel到有支野頂住隻右腳 心諗跑最快乜水搵隻腳'cake'我 一望落去 屌隻左腳彎撚左 跟著就仆喺度了

起美國中過槍 差d 失血過多 果個痛我唔識形容， 好似有野鑽入黎

痴撚線 槍都冇人中過

踩單車炒車
連人帶車咁磨咗下地
兩個膝頭流晒血
要人秤返屋企
個幾禮拜行唔到路
Btw最和味係消毒果下

坎頭大力到呯一聲
朣哂

中學搭的士返學。架的士未停定落左車。比個碌碌過隻腳面，痛到仆街。

破處

左耳劏開咗，入醫院護士用火酒幫我洗傷口，無落麻醉藥直接用針線縫埋個傷口，痛到呢一世都會記得

踩單車仆街剷走左成忽肉
嗰時又唔知點解夠膽唔睇醫生自己買藥水膠布同其他野搞
一番去清走啲血同污糟野已經夠痛 跟住噴藥水膠布真係 之後再痴塊砂布
屌塊砂布話就話唔痴傷口 點知第日一mit開成塊焦扯左出黎痛到仆街
但係又唔可以唔理個傷口如是者每日再複上述動作

喺差唔多兩米跌落地 左手骨裂 腫撚哂 郁一郁都痛

係長洲坐三輪大車 點知落斜時架車翻側 成架車訓左落我右腳郁唔到 好彩有好心人經過幫手抬起 但瘀左一大忽成個星期 右手右腳都流曬血痛左好耐 好彩無骨折

same

抽骨髓

話屌
細個洗鼻洗過十鳩幾次
痛到仆街
7-8歲到

乜撚野事

點解要掹尿喉？

我都想知 推

我都試，仲要切緊紅辣椒，但係唔覺好痛

細個同細佬係屋企玩 我瞓左係地下 佢無拿拿踢我 有一下隻腳趾公插左入我隻眼 即係痛到標眼淚 成日到掹唔開隻眼 連醫生都睇唔到 但第二日又無事 但有時會feel到隻眼好痛 好似有野un住咁

正喎點樣可以約到
好想比女女又踩又踢丁丁

係屋企跑 點知一野踢落門框
腳指尾成塊甲連帶附近嘅皮都扯起埋
要攞鉸剪剪落嚟
之後食定止痛藥 痛咗3-4日

m痛

小六pe堂玩玩下跌低 手臂骨折 郁下都痛
但最痛係去到醫院照完X光
醫生話我個手骨斷完仲要移左位
要即刻對返岩位 再等第二日做手術 唔係既會腫
之後我入左間房訓係到
一個人禁住我一個人扭個隻手
成世人最痛都應該係個十幾分鐘

中學朝早返學拎住好多書行電梯 睇唔到路係電梯到仆街 仆中小腿最低連住腳背果條筋
成隻腳痺左成朝 流足成日血 返到學校痛到標冷汗暈暈地 個Miss仲話小小傷咁都嗌痛 第二日行都行唔到 第三日去左睇醫生 傷口黑左一達皮膚壞死 仲要痴住左張膠布抆唔甩
好返之後冇左忽肉 時不時都覺得條筋痛 依家諗起個傷口都痛痛地

唔麻醉就咁縫針 痛到仆街但係又feel到啲線係啲肉到穿緊過去

炒單車手臂骨折 睇住隻手V形
大家做咩都真係要小心

食辣辣壽司有人引我笑 搞到我吸左大pat芥末入氣管。頭半分鐘秒我以為自己會死 係地下典下典下咁 痛完發現自己流到成面都係鼻涕口水 差d瀨埋尿

小學係走廊同呀哥玩 佢踩鋼鐵果隻滑板我玩碌鞋
之後我地話不如鬥快
可能我太認真之後訓身想衝終點
一訓落地隻左腳撞左落去鋼鐵板到 可能衝力太大 撞爆左啲骨 果下痛到就暈咁制
之後比人搬返入屋郁都唔敢郁 郁一郁都痛到暈低咁制
入到院照x光原來左腳小腿條骨分開左 聽老豆講返好似都分開左有5/6cm

另一次係中學
PE堂跑圈比地下啲樹根kick親仆低左
跌完落地feel到隻手郁唔到 一郁就痛都知有事
同埋都有少少K型
但個仆街miss好似當我扮野 係咁叫我起返身
果時右手變左形 左手流緊血 佢話我扮野 係咁喝我企起身
入到院原來右手連住果條骨變左形 下邊插左上去上面
做手術開刀駁返岩位 縫左15針

撞到腳趾
諗唔到了，，，

腳趾做小手術，打麻醉針果下

細個六七歲去啲舊商場o既廁所(好臭個隻)，廁所係用鐵門，咁岩我入去個陣有人出來，度門刪番埋個下太快，我冇留意跟住一野撼左落右腳腳指公到，成塊甲起左出來但又冇撚斷到，痛撚到仆街

巴打好慘下

紙手指
撞到腳指

割粉瘤，有打麻醉 但佢可能用錯份量
我仲有d知覺個陣割

比胡椒噴霧顏射

炒車全身磨薑, 係醫院太臭頂唔順爬去沖涼
個花灑灑水落黎果下痛楚十年後既今日我仲記得好清楚
仲要個頭炒車果下跌左落碎石堆滑行左一段, 個口入面爆晒, 之後生左7, 8粒飛滋

比狗咬到手掌穿左個隆係手心 見哂骨同肌肉
加左麻醉都痛 仲要即時要比醫生用夾 夾住條斷左既肌肉聯返埋 但唔比逢針係表皮
太多fd知 唔好衝出黎相認

我試過
爆手指 d血係咁滴
之後成隻甲黑左

生痱滋諗住買吻x蜜點知無
萬x個sales話呢支野都好用但會有啲痛
返到去 點左一點落痱滋個位
佢老闆 嗰一下唔係有啲痛 係好很痛
真係未試過呢種痛不欲生既感覺
女人忍痛能力高 抆眉吱瘡針清M痛都忍到
但呢支野我無勇氣再試

腳甩臼 自己手多啪返入去

樓上個班都渣ga

唔敢睇 望到都覺痛
有次落樓梯仆街咬柴 痛到郁唔到 企都企唔直 過左成個字先好d 差d諗住call白車

跑緊收唔到步撞落石磗到，即時暈左國眼前一黑醒返已經嚮急症張床，鼻骨裂左，痛到仆街

事後夾硬行返屋企 返到屋企一坐底 企都企唔到起身
一郁隻腳就痛 訓都訓唔到 最尾食左d止痛藥先好d

無用麻醉起原塊腳指公甲
個夾格硬插入去個下痛到暈撚左

本身有腎結石
有晚臨瞓個腎勁痛
call白車入院
喺急症室張床典咗三四粒鐘
醫生都未睇到就自己好返唔痛

舊公屋一樓平台跳落地下右腳踩博咬柴
自己聽到嚓一聲 即時痛到野都講唔到

小學係學校同同學玩 佢追追下仆街 點知係後面推左我埋條石柱度

暈左一下起身 覺得額頭濕濕地 原來已經爆晒光 之後call晒白車

我呀媽同我講番 個忽肉係撞到笠左入去

一個頭咁大嘅石頭，俾朋友無情力撞落手指，指甲冇左

無知一問，插個下反而唔痛？

生蛇，個人郁一郁都痛，仲要係維持2-3星期，期間完全冇覺好訓，好似比火燒住生蛇個位咁

中一係學校落樓梯 落到一半差錯腳kick左落底 腳口木

[quote]中一係學校落樓梯 落到一半差錯腳kick左落底 腳踝腫到好似塞左幾隻雞蛋入去咁 完全行唔到 痛到成塊面青晒 個老師仲要問 咦係咪好痛啊 出晒冷汗嘅 之後睇緊跌打都唔好 到依家骨膜仲發緊炎 要keep住做物理治療

仲有，係海灘跑跑下左腳大力踩中左舊海膽，即刻勁痛然後將重心放係右腳，點知仆街右腳踩個位又有海膽，差d痛到想坐落地，好彩冇坐到唔係個pat都坐中。之後上水先見到有個牌豎係到話危險海膽區咁 即刻要逐條針夾返出黎，勁幼好難夾

另外一次係同人打羽毛球雙打，後面個人殺波個陣一野毆左落我後尾枕個到，毆到流血，搞到我對雙打有陰影

唔爭氣地笑左

依....但係點解諗落去唔合理ge
你出左腳之前，右腳唔係重心咩

Kick落底期間隻腳仲撞左幾下？

踩完左腳，隻左腳要提起自然個人就放重心落右腳 我真係2隻腳都踩中左，返到屋企夾左成半個鐘成夾到d針出嚟

腳趾公腳甲踢到疏發腳位成塊腳甲上下踢開左見到入面啲肉嗰下 然後再消毒傷口嗰下

做手術 割粉瘤
比預期生得深 麻醉藥唔夠
切一下痛一下
醫生話宜家打麻醉針果下都係會好痛
差幾刀 叫我忍左佢

細個玩滑梯
後面大我小小個哥哥追住我落
比佢一腳踢裂咗隻手肘
嗰種痛真係畢身難忘
依家隻手用得多力手肘位會痛

同個fd一齊跑 追前面個fd 佢唔知點跑kick到我隻腳
一失平衡 沖力太大 下巴落地先吃奶既力抬高個頭避免毀容 隻手撐唔切地下 個下巴冇左忽肉 成cm深 摸落去爆曬肛但係完全唔痛 唔知點解唔痛 到宜家都好好奇

點行去搭車返屋企？死頂？

痛到上腦

細個係屋企跌倒
後腦撞左落啲舊式暖爐果啲葉到
即刻爆血 要送去醫院聯針
果陣個頭痛到癲
我仲記得老豆抱住我係走廊跑留左條血路出黎

去針灸個醫師玩野係到彈支針

呢個post好痛
但係好過癮

腳趾公腳甲入肉生左細細地既肉芽，跟住唔小心俾人踩到同埋踢到野，痛到喊

沖力射球 轟落春袋

做心臟手術果陣

過期安美露

M痛 冇其他痛得過佢

同Paul George 咁斷腳

俾一種叫油棕嘅樹葉柄嘅刺插穿左腳爭後面條筋，左腳，左入，右出，仲要繼續行多幾步未知痛。然後覺得隻腳冇力，麻痺，有嘢頂住 d腳爭關節咁行唔倒，先知插住左，掹返條刺出黎繼續行，然後成隻鞋裝滿血。之後靜落黎先知原來好痛，痛到上大脾。

條刺有7寸長。

試過斬加拿利海棗樹，斬左好多葉落黎，堆埋一堆，過去執，又俾 d柄刺插入失頭哥，卡住左郁唔倒，痛到上腰

腳指尾踢到櫃角

睇到啲字已經覺得痛

切卵巢
麻醉散得好快
一出手術室就開始痛 肚皮痛 入面仲痛
推返入病房果陣就開始叫姑娘打麻醉針
過床果時部車埋唔到床 啲姑娘同嬸嬸仲問我可唔可以自己落地行過去
上咗床之後就無人理我
痛到出唔到聲迷迷糊糊 但係都係咁叫麻醉麻醉麻醉
後尾有人嫌我嘈叫我唔好出聲 但係實在太痛唯有係咁磨牙
過咗唔知幾耐就痛到訓咗陣 或者可能係暈咗
再後來我啊媽催姑娘打麻醉 先有覺好訓
平時好驚打針 但係打麻醉針果下就覺得係救贖

咁多位巴打愛惜身體阿 依個post好撚痛

蛀牙蛀到入牙髓
左邊半個頭都痛

心口開刀做手術散左麻醉後

割包皮

點解要切

細個去超市買野 著住拖鞋推住手推車 腳指尾一野撞左手推車個尾碌到
當時唔痛 仲慢慢捧包米返屋企
返到去先覺得好撚痛 成隻腳指尾腳甲反起左 流曬血都唔知

踩到皮帶扣，入左仲要唔想比老母知自己抆返出黎之後扮冇事照行

幼稚園果陣住屋邨，以前d鐵閘尾果道咪有支野整起先開到， 我一整起我媽就拉到個鐵閘最開，夾到成塊指甲起左出黎

踢波唔知果下大腳得滯定咩，無啦啦拉到JJ同大脾交界個位痛到踎左係道3個字先起得返身然後痛左一星期

有2次

1. 係屋企換天花燈泡跌倒，隻腳踩爆左放在地下個舊燈泡

2. 番pt做油漆，行緊梯油緊門框頂，2個搬緊超大櫃的死人傢私佬唔睇路，撞倒我墮梯，而我跌下的位置正正是鋸面向上的鋸床

多謝2位食屎狗令我而家做唔到任何劇烈運動

牙痛，試過都知真係攞人命

打波同人撞到 嘴唇zip左入牙（喇）到

巴打好慘

斷韌帶果下 痛到典地典到白車黎
做完手術麻醉藥過果下 痛到我典床典左七日

睪丸發炎
不要再說了 男人最痛

有無人試過比蜜蜂針到？
係咩感覺

喉嚨開完刀,訓係張病床到側一側個頭都痛都pk

生瘤

打博擊比人踢中個袋（有護陰）但超大力，隻耳仔會won won聲...全世界好似暫停左咁...痛到係地下攣埋一舊

腳指尾撞落牆角

比女朋友打JJ
痛到我想叫救命

肚痛但無廁所 忍到差d休克

腳趾公倒甲做手術，枝麻醉針唔係好麻醉

斷手做完後手術.麻醉藥一過

幾個月前先試過
倒瀉左啱啱整好仲滾緊既湯
仲要好倒唔倒倒落大脾到
初頭都唔覺好痛仲可以衝去拎冰
一除褲冇耐就痛撚到仆街
沖左陣水都仲係好痛
嗰陣仲忍住行到路 忍左成粒鐘先睇醫生
最折磨係包好左個傷口但仲keep住痛
痛左幾個鐘

咁咪影響生育能力

著拖鞋飲醉左比車鹿過隻腳板

麻痹冤痛，
夾返支針出黎仲會継續痹一段時間

番工要鈎個名牌落件衫到 件衫又厚 咁咪用力鈎出黎 點知一野好大力插左入手指到

屌 我都係 手指尾入左去 留左條疤

我都試過 比van仔拉果d門夾到痛到痺左

細個試過塞左d手指入風扇度 我媽比碗醋我插d手指落去 之後幾日三隻手指d甲甩晒出黎

打波斷前十字韌帶 跳起比人撞 腳落地crack一聲畸左型 要人抬出場 痛到成身郁唔到 拎個好少水既水樽都拎唔起

做過鼻手術做完一日佢會拎返個鼻d綿花條出黎 佢拔果下好爽 原來咁細個鼻可以收藏到大大條綿條

俾人通櫃

係呀唔係點，不過插左入去之後就唔係咁痛，係踩中個下痛

我幼稚園試過，比佢針到手腕，個陣我呀媽冇帶我睇醫生，第一下處理係吐口水落去，之後搽白花油 針個下好痛，之後係痺左，已經唔太記得點抆返條蜜蜂屍出嚟

打針

仆街冇左忽肉 仆嗰陣唔痛
洗傷口嗰陣個護士係咁搵枝棉花棒搞個傷口
痛到係咁標冷汗 仲要洗左成個月

生牙瘡 杜牙根
屌佢老母打撚左7針麻醉針先做到野因為太痛
結論係打麻醉針仲痛撚過杜牙根
怕左睇牙醫

巴打相同經歷 我跳起上籃俾個2百幾磅肥仔扯左落黎壓住左 當場痛到暈左醒翻已經係醫院 好彩最後只係碎左大半塊半月板

撞撚到腳指尾

隻手臂發炎 含哂膿
已經吱左好多都
但都仲有
結果要入院
醫生話要幫我介開佢 剪哂啲壞死既組織
幫我整之前 佢打枝麻醉藥 佢枝心痛插左落佢個傷口度 開頭都冇嘢 但係佢無啦啦開始喺度轉 用個針頭了個傷口
個個覺感一路feel到有啲凍凍地嘅藥水流出黎 一黎feel到枝針係到轉
真係不生難忘

岩岩煲好既滾水淋落大骴到
係醫院剝左幾層皮

爆左頭，要縫針，但縫之前洗傷口個步先係最痛。

睇呢個post肛門既肌肉瘋狂不自覺咁收縮

唔係我 係見到人地超痛

細個落公園玩
有個女係係大約一米高嘅地方跳落去
諗住佢會好型咁企返係到
點知佢仆街
用手撐住地下 前臂條骨係手踭位穿出黎
穿咗差唔多三分一條出黎
嚇到我呆咗
我呀哥即刻拉我走

除左前邊回左成個背脊淥打甩死皮
最痛應該係割包皮縫針唔夠好
跟住留血留到要入急症室

個陣小學5/6年班同細佬一齊入浸會醫院割包皮
住院幾日後返屋企
唔知係咪個醫生縫針那西
係屋企廁所龜頭不斷留血

留左2hr血，途中凝固過又繼續留
結果最後去以前粉嶺醫院急症室
入到去前已經留到成褲血
個醫生見到龜頭附近吊住一大塊血係度
就咁就扯甩左，痛到渣實拳頭標曬眼淚都頂唔順
之後稍為處理過就直接入沙田威爾斯做緊急手術縫返好條嘢

自此之後咩智慧齒發炎，腳趾工冚膿
再痛都唔當係一回事鳥

sorry長文兼1999

唔撚係呀，個醫生搞個d位都咁那西ge，一陣唔小心害人一世，佢就真係賠埋條命都無謂。

之後冇咩後患呀嘛？唔係真係要告尻佢wo

我都係一樣情況 真係忍住眼淚
比人介開d肉插喉入肺膜放氣 一生難忘

上年右腳做完前十字韌帶重建手術 因為自己血病問題難止血 所以成隻腳都係瘀血 右邊屁股都有好多瘀血
當時係無論動唔動都好 下半身右邊都勁痛 就係瘀血太多好似想谷哂出黎咁 右邊下半身既所有血管好似想爆咁 痛到痴哂線訓唔到 可能1999